千祈唔好買iPhone 12Mini 要買就買12或者12Pro

因為我要買Mini, 唔好同我爭

ok

一係買mini 一係買pro max

是，全部人同我買Pro Max

Mini + smart battery case = perfect

Mini+我隻手=perfect池

又加返肥